我四面受敵 八面威風

你班死假波毒撚，阿木我10幾年前校長欺壓我都未驚過

你未免太睇得起自己

人不犯我我不犯人，一嘈交就精神㗎啦

講幾講我都覺得自己幾有型，好MK

佢真係好Man好有型

着晒 跳晒制

你班死毒撚 想整死我

我未驚過 可唔可以唔好洗我專頁

......

你係咪覆錯post

阿木瞓喺度都贏

瞓喺度都威風

我已經明你想點，多謝推post

我係娛樂圈廿幾年 會輸比個靚妹

對唔住咁多位

我錯了

八面威風直頭可以加入柒撚到唔敢睇系列